有冇人J過盧宛茵 (Angelina Lo)

芳華絕代 風韻猶存

[img]
[/img]

好想起雙飛呀屌你老味

連黃夏惠你都J過，呢D碎料算D乜?

你真係usb 咩窿都插

你真係hypocrite
扮晒簡擇扮晒蟹 盧丸恩咁工都唔屌點撚樣先屌

哈哈哈哈哈哈